中大紅二底nds已清場，你係林鄭仲有冇顧慮

時間唔多，太陽係下午5:41就落山

首先將來既角度既入林鄭，然後就知今日一定唔會完
1. 中大係大陸好出名，有唔少紅二底、富二代都會入黎到，依班父母就算係大陸都收到風中大點
2. 今日開始有水警運走班nds, 班大陸達官貴人尋晚一定屌死林鄭，所以佢第一個春袋係要確保班nds安全離開，而佢正正做到依樣野
3. 中大得番香港人，唔會射親nds, 你係林鄭仲有冇顧慮，你係林鄭會唔會想贏番一次，即使用任何方法
4. 已經影到有大陸直升機係香港飛，軍營換衫，人力物力都已經安排好，但點解仲未行動

太陽係下午5:41就落山，只要一到夜晚佢地就有利出動。
尋日、前日既中午快閃已經證明班狗只有利既時間係夜晚。
但依家中大已經冇紅二底、富二代既仔女，得番林鄭眼中釘，而你有大量人力物力，你會唔會一鋪清哂佢地
依家佢地一直就係等緊太陽落山，風暴永遠都係貌似平靜都情況下突發

今早約10時，中大對開的馬料水碼頭有一群學生及說普通話的家長聚集，由水警船分批接載離開。目擊者指，上船前警察會先確認學生持有中國身分證。

大家睇完請留正評，留言一句完整句子 (最少5個字)，推上熱門話比人知

nds
dls

仲有啲exchange students

大家諗下
點解班popo今日係各區都好似由得你地咁
係咪想我地成日用哂體力後，晚上冇力量去中大？

我問你一樣野 屠殺就一定
屠殺完後 你會唔會放棄?

小心班nds由大陸返香港會帶政治任務，例如上堂錄音、交Facebook資料等

如果有屠殺
香港人一定會諗方法救援
無論開花或者直入中大
放棄系重來都無出現過

林奠食撚屎
比曱甴屌

exchange students 林鄭 fucking care
佢最大既壓力只係大陸班達官貴人
而達官貴人既care既只係佢地係中大班仔女
所以今日林鄭點都要清哂仲係中大班nds

有睇過生化危機都知主角一成功離開就會即刻飛個核彈

推你老母

exchange=外國勢力

走都走唔切 人地仔女黎架嘛

如果有海外留學生死咗會點

收香港人錢，服務大陸西。

小心停電
我覺得要做野好可能斷電

仲有個問題就係林鄭睇黎完全唔怕各區開花
佢依家有咩盤算？？？

so what
幫on鳩仔味又係企係中大等死守
係反擊一早就反擊左
永遠記住, 香港人就係廢柴

各位手足，訓個覺，預備今晚再救趙

夜晚入黑一停電，再加夜視鏡

林鄭會話你知係自然死亡
因為佢唔係咩咩人大既仔女

有顧慮過？

老實講 唔覺得中共或者港共會真心關心班nds既安全

咁唔怪得琴日唔攻上中大

傻鳩五毛祝你不得好死冇仔送終

nds都有分階級
紅二底，富二代既nds家長咪知林鄭個手提電話直接打去屌

外國交換生呢

pish

期待你幫阿sir含撚既一日

會變浮屍，死因冇可疑

推啊各位小心

咁就夠

On9嫁
香港人真係二等公民

D五毛多撚到

我地有其他U nds, 加上有手足準備開船撞到佢沉。

今日唱左榮光音波功攻擊味?
定氣集緊氣準備用屌你老母黎攻擊黑警?

最恐怖既情況應該係繼續話無死人
但黎緊幾年大學收入會少左一大截
到時你就知咩事
藍絲：滋事學生踢撚晒出校啫 又有咩問題呀

快撚的死啦 支那狗

如果預咗屠殺咁可以點 撤退？死守？

放撚左2千幾黎彈 你覺得有顧慮到？

我讀得書少，香港近代有無試過這麼大型的「武力行動」？

死都要拉埋支那狗

。。。冇夜視鏡點算

#CU9830
"中文大學學術交流處office of Academic links（OAL）已經在今日 12：12 發電郵給所有國際生，不用承擔離港機票，讓國際生可以離開香港。 目測12：48中大已經有國際生開始 pack 行李箱了。

Non local都撤啦

好不安

我都好擔心今晚

已經走緊喇

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

Any Chinese University of Hong Kong exchange students, please call your Consulate to state your safety or for help if needed.

美國 US：＋852 2841-2230

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours :
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +852 2529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

可以點

push
走呀

推

另一個post 有原email
冇話承擔機票喎

頂佢個肺推

適當時候要考慮撤 資料庫要清曬佢

，

守唔到就徹退先
守唔到就徹退先
守唔到就徹退先
守唔到就徹退先
守唔到就徹退先
守唔到就徹退先
守唔到就徹退先
保命最緊要

屌你老母642.0

點解你老母做雞俾狗屌

會生左你個弱智

Cls 真係想香港人死

支持

Tui

我嘅理解係，佢地尋晚真係玩大左，呢單嘢畀外媒煲大左，而佢地亦根本好難喺攻打中大呢件事身上攞到甜頭

所以基本上拉左8個暴動，只要繼續預留最低警力，喺中大附近戒備下，已經足夠

屌你喺度散播恐慌
想中大人先進攻然後等popo 有藉口鎮壓

好撚陰毒屌你老母

睇翻張信嘅英文原文根本就係話走同留低嘅都會提供協助，其實可唔可以搞清楚先傳？

( Show Blocked User - 愛國愛港青年 )

打字都有鄉音

手動share

「重要」今晚救中大唯一方法

今晚甚至未入夜都好大機會開戰，已經叫緊大陸仔走同出左老解直升機係中大上空。
我地唔可以等佢地攻中大我地再行動，昨晚圍魏救趙既開花方式唔夠。
係明知佢會攻入去既時候，我地唯一既方法係 先攻！
要搶係佢地攻中大之前，開始開花，進攻沙田大埔狗屋狗宿。要佢地被迫調走中大既人手同防線。
因為今晚中大再被攻就好大機會守唔住同一定有重大傷亡。
我地一定要行動先過佢地，重點係沙田區。

push

魔警死全家

咁樓主你post嘅目的係咩？

大陸仔先任死唔嬲, 豬肉都貴過大陸人條命
唔小心搞到美國學生先大撚鑊

exchange都走緊

陰公
班冇錢嘅nds留喺度食屎

美國第七艦隊上演戰狼2劇情？

出哂了 香港大學生係食物鏈最低層

wcs

快啲上水警輪返深圳啦，唔係一陣幫狗含撚嗰個就係你嘞

三十六計 走為上計

各位中大入面既手足. 可唔可以黎一招空城計

我地需要man power
應承我地，留力再開花呀

18區唔係區區夠人做野,亦唔係區區都有人有智慧去做最阻街既事
求下你地出黎帶領各位新手和理勇，需要你地lead 住我地先可以打場漂亮既勝仗

尋日好多街坊手足，唔係人人都有經驗
我地好需要你地

推上熱門呀

Agger

睇其他post中大後山仲有好多nds，比走個班可能真係紅二代黎

fake news黎 睇返英文版

睇情況 如對方仲要強攻 要閃

關咩事 係想做散水撚
Be water 叫人走啊
我唔想班同學死曬

仆街！ 都冇諗到呢點
狗琴晚已經好失控

攤

有冇辦法留住佢地

推 中大手足快休息

唔怪得尋晚肯撒退，就係因為班共狗仔女係度

中大人快啲走啦
空城計

18區繼續開花，同中大人一齊抗爭

應該要點做

好多經皇崗走

高官nds 走晒

所以而家諗返覺得提前著草個班真係收到風

無哂都係好事
廢事通風報信

好似係fake
待fc

之前唔係話出老解就一齊返屋企訓教
好擔心今晚呀！
唔好死呀大家

有無exchange students可以尋求領事館協助

大陸話係何君堯拯救內地生
吹到好似鄧寇克/64黃雀行動咁偉大

支援中大

Fucking dls

葡萄牙好似撤咗

係時候走，琴日打左場勝仗，今日應該割禾青，唔應該俾佢復桌！俾個空campus佢囉！手足條命緊要好多

突然諗到其實捉撚住佢地拎黎要脅咪得

共匪

721 831

屌你老母中共

dls

推呀

六四都係出其不意 半夜屠城

老實講
佢係唔係要屠城

今晚一定開大波, 大家快D 走... 唔好死守

Be water my friends

其實最好就綁住班大陸學生做人質
要死一齊死

法庭一rejectl中大禁制令
班狗就action

中大手足加油

曱甴平我屌你老母推

屌

要大量電筒

班狗係到休息緊
準備攻城
法庭一reject 就action

唔好敢驚住，其實攻入大學，同當年六四屠城，嚴重程度都好接近，國際輿論上一定輸。港府/中共雖然唔需要靠選票，但都介意被外國制裁。

前兩日林鄭都有開記招譴責，但今日都無親身出黎，我諗佢都有d覺得沉晚玩大咗。

而且呢兩日已經見到，市民反響極大，之前有幾何見到中環人都自發開花？股市又爆跌，有錢人實唔想攬炒。只有一班前線警/窮廢老/深藍絲，先會覺得屠城無所謂，但佢地是咪社會大多數？

最後，都唔好少看中大校友同其他有識之士的決心同影響力。

生花柳100不死，痛不欲生

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

各位手足務必萬事小心

我唔認為政府會考慮 nds 安全，中共係唔會理中國人安危的
反而佢哋對外國 Exchange 反而會有啲顧忌

今晚周圍開花救中大手足

今朝睇港台影到有兩個鬼妹比領事人接走左

擺到明清場做野啦

手足要小心

如果要真係要走
唔該搵幾部機留係中大定點開live
影底popo 攻入校內影片
最後,請中大人愛惜生命

有無美國既手足

質子走哂自然就...

會有外國公民…可以好撚大鑊。

甴近平

不流血不受傷不被捕

你搞錯晒
賤過豬肉果d係大陸入面既賤民
可以走得出黎讀書既個個都係官二代非當則貴, 點會任死唔嬲?